保元朗 反鄉黑 撐樓價 ！

牛屎佬地方$15000/ft 都有人買，抵啦

如果呢班原居民著左草
會唔會有租客唔交租？